非八大，非資助學位 = 垃圾

認同
唔認同

東大點睇

非三大 = 垃圾

碌鳩有倒鈎 = 垃圾

東大仔畢業30k up係唔係垃圾

講緊本地。
你唔拎埋牛津劍橋黎俾?

東大都唔識

唉東華啊我屌你傻閪老屎忽

非八大?
非三大己經係垃圾啦

聽都無聽過，垃圾到極點。

已正名脫大

脫乜9?

脫貧呀，新聞又唔撚睇

老屎忽眼中係香港非中文港大即係垃圾
好睇你老闆係邊年代人

唔止老屎忽，後生嘅都係，呢幾年仲嚴重過前幾年

樓主不如返小學讀算啦
東大脫大都唔識

東華=香港脫貧大學

真係污染東大呢個名